一個人跳閘的辛酸

眼見依家個個都話跳閘 但係我每次跳完閘 我回望後面 都係冇人一齊跳 個種辛酸

最多我帶頭跳啦 各位手足 你地可以一齊跳閘嗎
求求你地 真係冇人捉架 我跳左咁耐以來

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

Sorry著老西有包袱
keep著低調爆閘或者跟人出
唔得就綠卡

今朝爆左閘
好多嗰啲職員
好撚緊張其實

多謝你 起碼叫有做過野 但係我見到d港豬仲係到拍卡比錢 好辛苦

老實講 你跳閘 d職員仲驚過你

中環站?

自推

我明啊
但係我相信破窗效應
keep著跳閘爆閘就會愈黎愈多人夠膽做

着老西啲staff反而唔敢郁你
係中環返工嘅後生仔學歷是但一個都高過啲黃衫粉紅衫

Hku站有冇人

我跳左幾日都仲係冇人跟

keep住 會愈黎愈多人join

約放工人潮一齊跳

但我仲未見到

奧運

唔係架，正常跳完都急急腳走，唔會留太耐

跑都跑唔得快
又驚爆呔

但係我見唔再有人跳

到

約實你

屌,我都著住西裝
入閘推,出閘補
但今日補飛俾個仆街職員話又係我,仲質疑我有冇買飛,
仲想抄我身份證,佢老尾
跟住我大鳩返佢話你去CHECK返CCTV睇我有冇買飛啊

啱啱跟過傻仔過左

做得好呀手足

佢唔係傻仔 係手足

大家唔好唔記得721 831

跳欄杆

希望真係有啦 但係閘我真係見唔到

其實我都唔見...
但可以做嘅就係自己做跳先

唔係呀佢係拍卡嗰啲
緊貼佢背脊過咗

或者有人大大力推閘門

可以點捉你 最多咪5舊 你記唔記得我地d手足呀 港豬

有機會相見

望就望係咁

hku站4個出口有3個要搭lift上地面
捉人就應該冇 但要更加小心

前排出去受傷 手同腳損晒 行路磨到傷口都痛 但係都堅持跳閘 就係想話畀人知唔需要驚

岩呀

sorry, 唔係搭黨鐵返工

我觀塘個邊

借一借位，射射

[超緊急!!!!] <國際戰線> 同我入哂黎投票!!!!

咁你用長者卡都可以既 如果你淆

連黨鐵都唔搭 點跳

唔搭都得既

係hku站跳 返學時間大把人係後面 一個人跟都冇

唔好望番轉頭

見過有老西人係闊閘機直接行過 頭也不回
好撚型

我都係想睇下有冇人跟

拉鬼咩
5 舊水解決到問題
再講
少少表態都做唔到出黎
叫大家點再行出黎

心中一齊跳
成日都係自己一個

我好怕有正義撚 同埋有時著唔啱衫好難跳🙈

用長者卡係你俾少咗錢咋
黨錢一樣係政府到收足車費
唔知頭唔知路就收皮啦
跳閘犯咩法可以拉同打呀？

推

算啦 人地淆就算啦 冇謂分化

唔洗驚架手足

多謝你十卜我

返工用綠卡 出街先跳閘

發現鍵戰
我間唔中係黃衫面前跳，咩事都無

我本身係推閘既 但由於藍色線實在太難推 難推到什至我開埋POST問手足都唔撚掂 依家決定練跳閘

有！

唔犯法拉乜鳩

等緊人帶好驚

建議你試咗跟人過同推閘先
無論睇cam同周圍嘅人都唔會留意到

唔係個個都好似支那人咁厚面皮，又要死死氣用人哋個service又唔俾錢

跳 唔係為錢
而係一個行為表態
我好唔滿意呢個黨鐵呀

如果淨係出去發夢先跳ok?

hku站 我次次跳都冇響喎
左右手襟住閘機兩邊 借力跳起
擔心跳唔過 可以向前行個陣跳 唔好原地跳 都會有啲幫助

我都係撞閘
係咪唔夠誇無人跟

我有呀 但咁耐淨係見過一位手足跳

發夢保護自己 一定要跳啦
但講緊平時出街都要跳 係為左杯葛狗鐵 剩係靠發夢個日先跳 係冇影響力可言

Sorry,轉咗坐巴士

唔敢跳
就用綠卡

矮絲跳唔到閘嘅辛酸
邊個話果支棍推到㗎，根本就推唔郁

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

我
獨
行
我
路

其實紅色個閘 除咗跳
可唔可以推返佢入去？

響又如何
行快兩步去月台就得啦

you are not alone

求 搵人一齊跳啦 我都免費咗好多日啦

6點 meifoo

利申有跳開，見到咁驚驚地

其實點解唔犯法？

唔緊要，我都係一個人跳緊

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

好想跳但係冇人跳唔敢跳，我認我係懦夫

建議怕俾人捉既可以先試下拍卡跳閘
就算有黃衫查你就同佢講有拍卡
籍此擾亂佢地掩護無拍既人
而且完全無後果

舊式三條棍推唔郁，然後比個fd 後面笑我柒
心諗：好過你連跳都唔夠膽跳啦

唔係唔跳 而係搭都唔撚想搭

跳東鐵三棍閘成日抬唔高右腳跨過去踼到小腿骨個位瘀晒

搭黨鐵不了
已經轉搭巴士

依幾日跳附近都係得我一個跳

有手足唔搭（利申：我）
搭就跳
跳唔到就跟人出
再唔係就捐
真係唔係就綠卡
唔洗比錢佢賺

俾左錢又犯咩法
我唔想掂支棍得唔得

[拋磚] 新口號！全部手足！缺一不可！

有冇爆閘攻略

我前面成排學生輪住跳閘

Push.

今朝比幾個白衫喝左幾聲
落到月台就冇追了

其實我頭先推過 大力啲啲就推到架啦
大家有時真係可以放膽少少

綠色線玩家表示
每個站入閘位都有黃戰士守撚住
死死氣氣買小童飛

跟人出唔得？

轉左坐巴士 人都精神左又有得訓覺

捐過佢啦咁

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

我都係一開始好淆果班
就由拍卡跳閘開始 諗住比人捉到都無事
然後就開始捐/跟人過 比較低調
人少少咪試下跳高
破左第一次就無野
最多咪5舊 我屌你老母

約埋啦

緊急維修，料又貴，料又未必有
係咁日日壞，
你想做死班技術人員咩

絲打表示91戈日跳上癮 但係依家站站都有狗鐵職員睇實 得一個人唔禁亂跳

撞唔開果三碌棍啊
利申番哈比一族勁瘦弱

屌今朝成隊popo捕住我，最終補錢出算

我都跳（捐）咗幾日
啱啱終於見到個手足跳 第一次見！

我要助跑先推到

琴日先跳完

想約人金鐘返工時間 八點半至九一齊跳

我著老西日日跳
跳過一次你會上癮
唔跳都唔舒服
用綠卡會差緊啲野咁
難跳嘅唔係閘 係心魔

我都好想講真係唔見有人跳
我8:30am搭唔見
6:00pm搭又唔見
究竟係點架
我好撚想跳但真係唔見有人跳搞到我淆撚咗無跳

跳

跳完閘點可以回頭 即刻影響晒成套動作嘅觀感

次次都係自己跳

Hku站無人理
係hku站跳左幾廿次

唉
我係某個站觀察左成15分鐘
反而女仔會做
佢地唔係跳，但係會跟住前一個人，唔拍卡入閘。
有d會捲出去，其實幾可愛
相反班男仔，屌你老母，冇一個做

利申，岩岩跳左出去

唔敢跳 可以拍卡再跳練膽 冇後果的
見到敢跳嘅手足麻煩俾啲鼓勵佢
利申 淆底撚 但差唔多次次都有跳 但次次畀人呆咗咁望

怕條毛咩 我果到黃又有紅又有 咪一樣玩法

跳完不要望

剛係Ssp 有巴跳完 有狗想追
我見有位絲行去隻狗扮問路 幫咗巴一把

唔敢跳閘/罷搭黨鐵既人入黎！幫你地突破心理關口

我今日轉咗搭巴士

有咩用?

我今日跳咗啦！！

我係第二個站有跟住，唔好氣餒

可以民事索償隻狗

我著住裇衫西褲都照跳

無搭地鐵了 sor

啱一開始係淆，但我個start point就係有女仔跳

想問係咪要戴口罩？
同埋你喺繁忙時間跳定係點？

用綠卡2蚊入閘但最後都係政府補番差價 唔會影響到港鐵
跳啦香港人！

中大仔先好笑 一邊拎住暴大個名黎打飛機 另一邊照舊拍卡入閘
利申：觀察左幾日 跳閘既人少之有少

大圍無人跳

岩岩先有post話有便衣狗捉
捉到條友傷哂

跳到仆街好撚柒

我成日跳
你喺邊個出口跳

唔緊要，下次一定得嘅

唔敢跳嘅話 跟人過真係好簡單 過完最多部閘機咇兩聲 直接離開現場就得

應該搞個全民跳閘日 夠多人衝破心理關口 以後就可以日日跳

東涌幾十個職員企到實屌佢老味

屌 後面果D又老又弱 點跳

日日爆閘，呢排日日攞遮跳唔到推開佢算

各地區連儂牆要人，文宣大量要人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少使用八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

利申 TWW 跳得好爽

一開始我都驚 所以有戴 但跳跳下發現冇人捉 戴都唔撚戴了 咩時間都照跳

長沙灣冇人跳

加油

手足我係名城個出口跳完全冇人守

你自己細膽唔敢付出咪出聲囉 咪撚拖咪其他人陪你啦 死港豬 自私精

咩站

已轉左搭巴士

下星期一 9月9 大專罷課集會

作為大專生
今次開學罷課搞到咁柒
完全俾中學生比下去
知道大家好慚愧 好想付出更多

短時間內嘅主題
係要美國國會通過香港人權法案
既然7號有塞機場 8號有美國領事館
點解我哋大專生
唔襯中學生9號一週一罷
一齊搞多次罷課集會
有聲勢浩大既民意表態
既可以團聚學界
又為之後嘅三罷打強心針

7號8號9號 一連三日嘅大型示威集會
就可以show到民意支持
俾美國國會順利表決通過條人權法

香港就快死啦
一齊撐住好唔好

洗版洗到有組織搞9月9罷課為止

火炭

算啦 總有喱d人既 反正我就跳硬既

咁幾時勇敢踏水第一步 跳閘

ho ball

加油巴打

女仔仲勇過男仔 唉

都係想睇下有冇人跟姐 唔好咁啦巴打

巴打I know that feel...
絲, 有幾次著裙都照踢閘, 踩上去過...都冇人跟嘅....

我都係好想跳又驚仆街 又無人跳

你帶頭啦好嗎巴打 求你

睥實班黃衫粉紅衫黎跳 郁到唔敢郁

加油呀絲打

勿相認啦 跳閘由自己做起

頭先深水埗見到有絲打捐

垃圾!!!
做少少野表態又驚呢樣又如果嗰樣
恥與為伍呀
你返去你個babycondom, discuss喇垃圾仔

暴大站見到好多學生都拍卡出閘 心諗點解唔跳 明明已經冇職員喺附近
最後得我一個推閘

坦白講跳左廿幾次了
今日寶林直頭有十個黨鐵狗我都照樣係佢地面前跳
但根本無人陪我跳
跳左廿幾次未見過有其他人跳
屌你老母次次d人見到我跳完之後仲要呆撚左好驚訝咁

岩 仲有港豬 叫我唔好水尻人

東涌真係跳唔到
太多小黃人同粉紅人
除咗東涌入都會捐過個閘!
東涌出就扮跌卡問職員拎出閘卡

明明人地跳得好型
點解我跳得咁撚柒

驚柒唔敢跳住 依加日日都係跟人/撞閘

起碼琴日鼓勵到兩位女性朋友同我一齊撞/推閘

每日慳十蚊

寶琳站咁細一眼睇晒 離開唔到黨鐵狗視線範圍 會唔會比佢地追上黎？

勇

好想跟住你跳

唔好理有冇人跟你 睇下有冇人捉你好過

上次係廢老堆跳

你話返學大站入唔敢跳都理解 放學大學站一個職員都冇都唔敢跳 仲好意思話暴大

怕嘅可以入閘拍 出閘跳

你係借完力都完全唔過定點
你可以試下雙手禁住跳高用隻腳撞開佢都得

有人拍完卡去跳閘 當比錢練習下先
之後熟習左就可以真跳
反正你有拍卡 佢又無得拉你

一齊啦

未捉囉 大不了未5舊

唔緊要啦 自己跳 慳錢都開心

日日跳返ive

好 原諒你啦

講好左既一齊跳 呃人既

試咗一次就返唔到轉頭架喇
爽到呢
利申 淨今日都跳咗8次

綠卡

香港人，還拖！往死裏打！
十點大叫，907一點機場，908美國領事館
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

呢個真 有次跳完比黃衫廢老係客務衝出黎截
隔離成班人好似覺得我做錯野咁望住我
尋晚話有絲打攤係地度carry十單都唔知有冇一單

1815灣仔 有冇人跟

每日係暴大入閘出閘 全部都跳

成班朋友出黎 次次都係得自己跳

相信總有一日大家會學識

每日都自己一個人跳
九龍灣站有無手足跟？

好多粉紅色人 有啲驚唯有用小童其實佢地係做咩

三棍左腳先跨，右腿跟上，其實唔難！紅板個種，跟人出會咇兩隻，但急步行走唔多覺。跳閘練埋一眼關七！

收益組 check有冇人跳閘

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
粉嶺女生（27歲） - 4/9/2019
10人離世

還有：
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

岩呀有時一有小小猶豫既如果望到前面跳自己就有勇氣
所以宜家都會做個好榜樣keep住比勇氣大家
利申琴日撻Q卡住左 柒住攝過去

自從變咗党鐵後，我已轉坐小巴啦

我跳完佢地淨係叫住我 我回頭怒睥繼續走 無追上黎
寶林我已經跳過十次都黎

係，你話男仔羞唔羞家

好似一開始窗邊尻叫都係得我自己 之後就會慢慢多人一齊我相信跳閘都係

屌好心大家一齊做啦
比D抗爭既勇氣出黎 咁少事都怕
越少人跳 只會令到跳既人更顯眼同更尷尬更唔安全

我都見唔到人跳

羞

俾人捉到罰500 係咪你幫我俾先

直頭唔搭算

冇人見過人跳 除咗frd之外

push

咩都唔敢要唔要考慮轉搭巴士？

我都係

搵fd啦

9.7 機場見 9.8美國駐港領事館

跳佢老母

我地概念諎左。望到呢家d狗仔捉人跨跳欄，唔應該凈係真香港人行動 因為有太多人都唔敢做 所以做嘅少數人危險！！
我地應該教埋班大陸人教D細佬仔教d大人佢哋咁撚中意貪小便宜佢哋一定try然後之後羅湖個閘就會冇人拍卡就洩撚死黨鐵 每人20蚊都好甘！🤪

得罪講句 唔跳閘都算
但如果連長者卡都唔撚敢用真係on9

見隔離po話有便衣狗守閘口 唔敢跳

你幾矮？

連跳閘都唔敢，憑咩學人反抗

我日日去九龍灣返學 tgt？

放工時間跳 但啲人都無理過我

矮你少少

我出入都係三棍 我就扮拍再推閘 有d推唔到一圈攝過去 輕鬆

啱啱紅磡跳完 有人跟好感動

咁都無200000個簽名？

你就好

唔通係我

岩

我係捐 唔識跳......好柒 但真係無人跟

唔好相認..

最多接受到拍完卡跳

再接再厲

得閒拍卡 試下跳

跳多幾次 你卡都唔會拍

我罷搭的

電子閘門我跟前面果個過，鐵杆既我就撞，唔一定要用跳

我著裙都係咁過

啱啱遇到正義鬼佬，唔撚理佢

一陣九龍灣有街站，有無興趣黎幫幫手

[義工招募］九龍灣街站

日期：5/9
時間：5pm-8pm
地點：九龍灣B出口

0️⃣堅持五大訴求，缺一不可，spread message 比街坊

1️⃣街站，瘋狂宣傳五大訴求、907機場見和近日黑警事件，派傳單，同途人講解等等手足大家盡做煲爆佢！

2️⃣同時設有現場收集物資站：
詳情請聯絡 @bintern @starstar2

▶️
如果有手足有時間出黎幫手可以聯絡 @bintern @Usernamem

我都日日跳，keep住啦，遲d挑戰埋跨欄

抄身分證點樣spin走

第3張個方法要用幾多力踢？

我怕人地目光

推閘會好啲

今日想跳 但係完全見唔到人咁做 好淆

我放工時間照跳 跳完仲要同粉紅人對望咗幾秒
根本唔會理你

可以

多謝你

我自己一個女仔都夠膽跳閘 點解你班男仔仲唔夠膽跳閘？
利申 跳左好耐 都未見過有人跳

因個 d係藍屍

加油巴打！！
唔好放棄！！

無跳
因為我出AB 個邊無人跳 係咪太難

紅線佐敦得，其實未試

去其他出口跳啦
AB我都只係跳過一次

名城係咪F
今晚跳下先

隻閘易唔易跳 好撚驚仆

我覺得唔難
奮力一跳，雙手撐過去就搞掂
加油，你一定得嘅

sorry bro, 我唔贊成跳閘，因為始終都係有用到佢既服務，同埋犯法加上易俾人捉，又危險。反而我會試唔再用百達通俾錢，唔幫襯MTR 商鋪同唔買MTR 股票。

我就覺得佢未能提供相應服務同不盡責
BTW跳閘係犯港鐵附例唔犯法
ching可以試下拍卡跳閘

啱先大學站一車車大學生排隊拍卡入閘
好辛酸

完全明白呀手足
個個都話跳
但我跳左咁多次
都仲係未見過有人一齊跳
個個都淨係得把口
只要突破到自己心理關口
跳出第一次
之後就唔撚驚

真係

入閘爬玻璃，出閘跟人尾，申請埋綠卡，黨鐵仼我飛

exact7ly

望清楚有無狗先好跳

睇樓主個名似玩開跑online

結果一樣 動機不同

次次都獨自跳

屌 黃衫企正我面前照跳 都扮睇唔到啦 佢仲驚撚過你
有次三個黃衫棟響度 未撚驚過 照跳佢老母
咩事都冇

好耐以前了 退左跑好耐 垃圾課金驚

BTW 勿相認啦

跳左3日未見到有人跳...

岩岩旺角站見到有巴打跳

hku個闊閘機中間好易sip過女仔著裙可以考慮

押韻

職員表示會拍卡
但係照跳

岩岩觀塘跳完 再企係一邊睇 都冇見人跳.

傻豬
依啲唔急得
你每次都跳 終有一日會帶動到一班人
我就係有次入閘 有個哥哥教我踢開個閘就得
從此我慳返不知幾多錢

我都慳左唔少

不了 已經唔搭黨鐵
BTW聽講開始有狗著黃衫咬人
手足小心

未被人捉過

絲 日日做多數推紅色閘/捐

唔好捐

有紅閘唔會捐 好易開到

其實宜家係唔係都會有俾人拉俾人打嘅風險嫁啦，班狗要做你需要理由咩？係唔係都會俾人拉俾人打，咁點解我寧願俾錢去俾人打都好過唔俾錢但都俾人打？

最心酸係以為帶左頭就有人敢跟

我正正就係哩種FEEL

捐行李位

I know that feel bro

我每次都係自己跳 其實我都好驚
依家唯有行快少少跟住前面嗰個一齊入閘

屌明明係咁低成本ge抗爭

香港人太善良

我琴日開始跳

Ching ho ball

住果邊冇三柱式 等陣真"跳"

真係好少人跳聽到粉紅色衫嘅人咁講，四個鐘頭都係見到三四個咋

fd I know you

啱啱試咗跟人出閘，work

外國d人都成日跳

真心唔明

好驚跳唔過會柒咗

金鐘有狗守閘機

有d黨鐵前線職員自己友 佢見到你跳閘都唔知捉唔捉你好

畜龍

前幾日返學見到啲仔成班一齊跳 好撚型
大家一齊跳啦
利申 矮絲 要卷過去

輕鐵仲有冇人比錢？成日坐輕鐵都見到人人都比錢，反而地鐵多跳閘

唔跳可以試下改搭其他交通工具

我無跳閘 因為已經轉搭巴士

Ho ball

全世界一係罷搭一係跳閘

今日5半 一班ive仔跳

我都日日跳 都無見到有人跳

日日跳都俾同學當馬騮戲睇
好彩今日放學有位巴打一齊 好型
利申：矮絲

日日都跳緊

岩到仆街 次次自己跳 都唔見人跳

唔識爆閘

無俾 輕鐵跳都唔洗跳

成日覺得人地俾左錢，自己冇俾好樣衰，點先克服到

洗鬼理佢 直接落用台行左去
邊有人留意你

月台

好多同學仔

唔扣錢既咩

入出都只會推閘

全民齊跳閘

連咁minimal既野香港人都唔肯做 何談抗爭呀？
Btw 早上紅磡好撚多人 高調跳完諗住有人跟 換黎既係唐突望住我(feel到背後啲人望）

香港人真係。。。

絲 屌你特登日日著褲 通常跳 但多人有闊閘會拎個冇八達通既銀包緊貼出

哩個都可以諗得過

香港人唔係好中意貪小便宜架咩？出黎跳啦cheap西

好靚

想知依隻閘係推到？

有啲棍係屌到鬆晒 ssp 金鐘嗰啲好易推
但銅鑼灣 上環嗰啲實到推唔郁

踢一踢佢就縮

612 721 811 831

咁都得，你班廢青

唔好唔記得黨鐵點對我地

踢唔開未跳囉 仲型

你講咩啊

霸氣盡失

笑返佢轉頭 問佢無留意新聞咩

hku啲紅色閘係咪踢唔開架之前試過踢唔知係咪因爲太細力而踢唔開 跳嘅話我又好驚仆街

三角一定係用腳一嘢頂
我用手都唔得

銅鑼灣推薦你去A出口 有個閘長期係開住 唔開都好容易緊貼人過

一啲啲有啲踢極都唔開
三折果隻我到而家跳左半個月仲未搵到係可以推得開既

自己一個唔夠薑 好驚比人追又仆街

唔好驚啦

唔會呀 到下次想入閘嘅時候 你同佢講話我入唔到閘佢就會幫你搞

紅磡人

只係敢用綠卡

我日日都跳緊
攰就爆閘算